［集思廣益］台灣留學香港學生返香港投票

唔知各位巴絲打如果眾籌比香港留學生返香港投票有無得諗呢？
每人$10都好足夠了🙏🏼
唔知有無得諗呢？
救救台灣讀書窮困學生😭😭😭

機票錢一千幾百都冇？

咁撚樣都要籌屌你老母啦

認真講你提早訂機票加埋平時工讀
四千台幣嘅來回機票根本係可以負擔得起
再者有D時間差嘅來回機票都係三千五左右
我提前訂好曬台北香港來回機票都係三千七台幣
你而加訂應該得返五千五左右嘅機票

應該不需要